係啊 展你老母 家下明黑鳩你 咁點

咁點啊
屌你老母
答我丫

唔好咁

我地都有比人黑既

咩叫展你老母

魔性澎湃到打錯字 sor

曼狗

展你咪展你囉

你up乜柒呀